WHO稱欠13億美元抗疫經費 譚德塞︰全球團結才能擊敗病毒

世界衞生組織總幹事譚德塞(Tedros Adhanom Ghebreyesus)指，直至今年底前，世衞需要17億美元應付新型冠狀病毒的抗疫工作，但至今仍欠13億美元。

譚德塞指世衞的工作，包括向全球提供技術及物流支援，特別是醫療系統脆弱的國家...

問中共攞

旨意佢支援

世衛到依家做過啲咩抗疫？

俾錢who 不如留返d錢自己搞
做咩要俾佢capon9

中國人一人一蚊都有十三億啦

瘋狂讚支那

搵老共啦，13億之嘛，問支那14億奴隸攞啦

支那人一人一蚊就夠

叫支支自己科水俾你

美金黎

咁耐做過乜嘢？

中共統治世界咪可以帶領全球團結囉！

成員繼續開房扑支那雞，用精液幫支那雞殺武漢肺炎

快啲問小支支攞啦

攞夠1 萬億啦

問支共攞錢啦，克力架

咁一人七蚊囉

我建議各國祈禱代替捐款去幫助WHO

咁都係每人7蚊人仔姐

中醫 醫肺炎
又話好成功 仲要臨床實驗

本人欠萬3蚊叫雞經費

執柒左佢啦

做過乜？

談得失:快D課金,唔係就抗唔到疫

侵侵斷佢水先一個月， 依家就話要13億

強力封關封城收屍，打壓晒全球傳媒，全球人民只知中共(應該改叫球共)做得好好，好成功，仲唔團體。

幫支國講句武漢肺炎來自美國，130億都有

又一實例，奶支奶到自己收皮

香港人奶共為咗擁著數收錢
外國人奶共 奶到自己檔野收皮工都無埋

搵中共攞啦

中國大把錢

都係一人一蚊，好小事

支那一人一美金都搞掂

問中共啦

譚生嘔返自己袋左嗰份出黎先啦

問中國攞啦，14億人每人7元，98億人仔，濕濕碎啦隨便抄一個高官家都唔止

又無口罩比人 又無醫療物資
D錢到底可以有乜用 9up幾句就有錢收
真係旬工黎

每人6蚊人仔就夠

幫隻病毒助攻

WHO有咩用?

看得自己那麼高，咪又係日撚日出黎9up 幾句

哭𠹌咗

WHO整天哭窮？被爆高層出差費「逾60億台幣 .

中共唔係咁少錢都拎唔到出黎下話，抄幾個高官家都有啦

1億1蚊美金

中共：沒問題，禾支付寶支比你

當你who冇比中國收買，who有咩用?

資訊發達，一知有疫情就自發防疫，who有咩用?

躝開啦乞衣

13億咁小 叫小支支比咪得囉

俾你叫雞?

隨時一半落佢袋

睬佢on9

臨床治療

可能今個月出糧畀班閪嘢都已經用咗一半

就係全球團結唔撚信你個仆街仔先搞得掂

全球團結
中共除外

習總一晚射兩億，一星期就射到鹹濕菜成塊面有14億，多出嘅一億，鹹濕菜吞咗佢啦

去奶中共春袋啦快撚d

問中國拎啦 大國黎架嘛實俾得起
定俾錢個時又變返發展中國家？

你還有黨呀

Why not?

宜家全世界都知點做
其實仲要比錢你做D咩

exactly
全民小康啦喎
1蚊都吝嗇

多左一億仲可以落譚生袋

有13億美金都係自己國家設左防護裝備既生產線先啦
仲捐俾你奶支咩

黑社會收緊保護費

畀錢佢屌柒自己抗疫不力仲狂讚支那

支那睬佢都on9

叫中國比

全球團結唔交
先唔會助長恐怖掛名組織唔會誤導人

中国人應該發起支持世衛捐款活動
美國不捐中国來捐

睇死d中国人1蚊都唔捐

你咪個毒囉
毒瘤呀

好想知CHO到宜家做咗咩實事咁巴閉

積極推動herd immunity

群交免疫
foursome immunity

問中國拎囉

要咁多錢做咩？好似咩都無做過喎！

叫人唔好戴口罩同唔好發旅遊警示

隱瞞疫情，冇事喇

力架有唔克？

其實班WHO嘅仆街收少一個月人工會死？

佢D經費去撚左邊到先?

俾你攞嚟住總統套房同搭頭等就抗到疫

WHO除左廢up仲有咩用？
13億？

為病毒改名

仲要配埋佢個死人發爛渣惡樣

其實佢做過啲咩要洗咁多錢

個經費有咩用途？
Suggestion又垃圾跟親世衛指引嘅國家都仆晒街
又冇調查病毒來源
又遲遲都唔公佈病毒大流行
13億淨係用嚟俾你出糧？

唔夠錢先好，病死晒d力架
減慢為全球暖化
又唔會令國際組織有機會出呢d垃圾領袖

佢地話喎，細胃對窮國衛生治理好重要
冇錢非洲就會死好多人
清理左d垃圾力架世界先會好
記住，香港獨立唔到，台灣冇國際地位就係d力架國家搞成嘅

力架開大口

非洲國家除左南非有咩用

佢本身就由頭黑到落腳

係黑衣

叫呢條黑鬼嘔番哂啲貪款出黎咪夠

不如叫Nottingham 褫奪佢學位啦
呢條仆街死十次都唔夠

WHO CARES?

佢做過咩？

去問雜種攞狗餅啦

問題係點解差13億？
錢用左響邊？
比主席住總統套房？
最後叫中國比啦
中國咁有錢

14億支那狗，每人出幾蚊就夠啦

夠鐘幫習大大含啦譚德菜

譚生自己都袋唔少啦

orgy immunity

難為班3毛 又要開多20個post賺依7蚊

乞衣咁

呢個提議好有愛

中國有2萬億外匯
13億唔係錢黎

日日出黎9up話中共做得好就要13億美金？

其實WHO做過D乜

當初奶共奶到出晒面，重夾埋支共搞到全球大爆，你唔你真係無事啊，重有面要拎錢

中國係世界強國
而家世衛缺水，冇理由中國唔出手幫世衛

問小康之國攞啦，得架啦

問下自己過去十年出差用咗幾多錢先講啦冚家鏟

收皮啦 猩猩王！

拎咗個十三億美金之後
真係拎去救人咩
又係拎去住總統套房

無哂錢叫雞啦？
支那咪有囉

夠唔夠呀？ 點解唔拎夠140億？

13億咁少問中共拎啦

真無恥。

真啊
就算支那冇錢都起碼多雞啦

WHO cares?

搵支那gaga出黎開多幾次演唱會咪夠數囉
你唔係以為中共會埋單呀？

仲捐俾你件垃圾做乜？

支共唔係好撚有錢,好撚把炮咩?問支共拎啦,力X

搞臭自己個朵仲叫人捐力架真係力架

團結抗共！

買咩蕉食要成13億？

除左隱瞞疫情
呢幾個月做過啲咩

佢要經費做what

WHO做錯決定 死咁多人唔知錯仲要周圍起火頭
你保得支那就預左冇可能食2家茶禮
屌你第一日做人咩

世衛有做過啲咩實際野

全球團結才能擊敗病毒 -> 中共
多謝WHO提醒各國

中共仲未課夠金

問支那拿la ,個邊大撚把

正解